多少不合理 不必再垂淚

和平地帶面具 歡呼聲撐下去

龍騎